=begin
=ViewNextMessageアクション

リストビューでは、現在フォーカスされているメッセージの次のメッセージをフォーカスします。そのようなメッセージがない場合には何もしません。

プレビュー・メッセージビューでは現在表示されているメッセージの次のメッセージを表示します。そのようなメッセージがない場合には、プレビューの場合には何もせず、メッセージビューの場合にはメッセージウィンドウを閉じます。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*リストビュー
*プレビュー
*メッセージウィンドウ

=end
